\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{p{15cm}}
\toprule
\rowcolor[gray]{0.9}
{\textbf{\textsc{Estágio Supervisionado}}} \\
\midrule
\textbf{Ementa} \\
O Estágio Supervisionado é o denominado estágio curricular e é atividade obrigatória no curso. Para alcançar a sua finalidade, associando o processo educativo à aprendizagem, o estágio precisa ser planejado, executado, acompanhado e avaliado dentro de normas de procedimentos específicos e bem definidos e também estar de acordo com os pressupostos que norteiam o projeto pedagógico.
 \\
\textbf{Programa} \\
Não se aplica
 \\

 \\
\textbf{Bibliografia Complementar} \\
Não se aplica
 \\

 \\
\midrule
\textbf{Pré-Requisito:} 
Não se aplica
 \\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{scriptsize}

